香港警犬 碌鳩好短！

希望大家都識呢啲口號
崩口人忌崩口碗
激撚死啲綠帽黑警